如果我是個空罐子..

12345

56789

我

有心作詞人

10JQKA

為你 鐵了心

被你浪費 被你活埋

搞咩阿

讓你愉快 讓我瓦解

為你盛放 頹廢中 那媚態

留我做個垃圾

長留戀於你家

從沈溺中結疤再發芽

情愛就似垃圾

殘骸中會腐化

庭園中最後也開滿花

A2345 定10JQKA大?

喜歡你有時還可怕

我對波最大：）

沒法再做那些牽掛

肥仔波都拎出嚟比

比不上在你手中火化